羅耶寫道:“在下班後的活動中，你可以展示你的吊帶、無肩帶襯衫或連衣裙或迷你裙。” 幫助你為CPAC穿衣服的方便指南|Misty White Sidell | 2013年3月13日 
 活動視頻顯示，布羅德維爾穿著最不像軍人的衣服:亮粉色吊帶上衣和白色短褲。 夏洛特迪爾沃斯:美國情婦鎮? 黛安·戴蒙德| 2012年11月12日|DAILY BEAST 
 忘了比爾·哈爾特吧，你見過約翰·布茲曼嗎? 今天要看的六場比賽|塞繆爾·p·雅各布斯| 2010年6月7日|每日野獸 
 美國就業保障協會的一則廣告描述了班加羅爾的印度工人感謝比爾·哈爾特將工作外包給他的公司。 反現任叛亂會奪去另一位參議員嗎? Benjamin Sarlin | 2010年6月7日|DAILY BEAST 
 今年春天的所有民調都顯示布茲曼遙遙領先於霍爾特和林肯。 今天要看的六場比賽|塞繆爾·p·雅各布斯| 2010年6月7日|每日野獸 
 當他第一次感覺到脖子上的韁繩時，他的腮周圍有點發白，然後他振作起來，沒有嗚咽。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 令人驚奇的是，在劍和韁繩之間，明斯特還剩下一個健全的人。 都鐸王朝下的愛爾蘭，卷二(三)|理查德·巴格韋爾 
 他說，什麼也不能阻止他把她牽到絞索上，讓她成為他可愛的妻子。 查爾斯·j·Yellowplush先生回憶錄|威廉·梅克皮斯·薩克雷 
 如果你的朋友們都同意叫你驢，那就去找個韁繩把你拴住。 希伯來語的文學; 從塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻譯|各種 
 當我打開門時，我伸手去拉多莉的韁繩，但她轉過身來，用雙腳跟向我撲來。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟